屌啦星終於諗到屋企堆3D眼鏡點用

做防毒鏡一流

當埋墨鏡用

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

一言驚醒洛克人

萬一對面有條仆街打乞痴黎手扔左佢都唔心痛

有冇馬莎果副幾型

on9,3D 眼鏡拎出街用好危險

點先唔危險

因為3d眼鏡會令到眼睛以為環境暗 而放大瞳孔 令到更多紫外線 進入眼睛

窮人恩物

睇撚壞眼呀吊你

無錯
先唔講佢防唔到uv
（因為垃圾平光膠片一樣唔防）
circular polarization 眼鏡戴出街，好易頭暈

3D鏡令啲物件立體化，分分鐘睇到飄浮係空氣啲病毒添喎